[Crypto 新手請教] 一萬蚊港紙做本，應該點做先可以慢慢碌大佢？

小妹啱啱開始入場，用crypto dot com。手揸小小ETH, SOL, XRP (琴日放咗一半）同CRO。

想請教一下各位點樣決定幾時入手/放？
同埋點先可以穩陣啲咁慢慢碌舊錢？

大家都睇八九月會牛市完結，而如果人人都咁諗，就大家都會諗住frontrun 別人，咁牛市完結得仲早仲急

勸你要買都儘量用DCA(要温下書）慢慢入，小幣唔好長揸，多聽但唔好信任何人，要DYOR (do your own research)

Crypto market 能長賺既得幾種人：1. 錢極多 2. Builder 3. 識野既人

就算你打算做HODLER, 無知識都無辦法單靠信念支持你捱80% drawdown 幾年既

Trader致富比例並唔高

你應該都係無做功課，湊下熱鬧9玩果啲人黎啦

求其SH算9數啦，

鐘意穩陣咪上下TradingView 揾個高勝算TA，避下啲大跌位出入下算啦

證明左你係小妹先會有人教

拉到最右delete app

我認我係乜都唔識就開始。

而家打算轉去coinbase (唔想用binance因為國產），會去兩位前輩介紹嘅網睇下。

請問有邊啲地方睇市場新聞好？

all in bnb 75x future

已經完咗啦

升返580啦

以小博大 玩合約 每次最多100港紙
只要賺夠一倍就賣 連續操作10次就可以用100蚊贏10萬
前提你短線技術要好勁

Aax，好用

請問用邊間exchange?

同埋可以點search啲資料嚟讀下書？

玩得耐你會搵到規律 每次用100蚊玩 輸得多你會識玩

Coinbase香港人開到咩
我用身分證同護照試過都唔得

唔想煩月供 BITCOIN 算啦

LM

我睇佢官網佢寫”now available in HK”
你幾時試㗎？
不過美國啲kyc 同aml都係零舍麻煩

拎多啲本先啦

hkjc

用crypto dot com？

笑

contract係咪CFD？

請問巴打用邊間？

開個 FTX ?

感謝

SH ETH
主要因為NFT
賭緊乜：
1，多盲毛
2，Crypto 死忠
3，US copyright 正名 NFT

追加想問：

股票就話有分行業、地區，可以做到分散投資。Crypto 有冇得睇？（我有喺買之前睇white paper, 至少可以知間公司係唔係talk shit, 但實際上我唔識個生態）

binance

冇bno渣wor

睇山頭勢力 睇版塊

啲ta 呃人架，見到ha candles 已經知有未來參數啦
一定有repaint ，你改造冇repaint 即刻輸錢

我自己back test有人手對返普通Candles個真實Price 去check
我玩左做半個月，佢 Candles Close 一果刻就定左個signal，無得repaint
但未close 之前都仲有機會repaint

同埋 ha candles 無未來參數架
係平均左啲歷史參數同當刻參數，所以睇升跌會準啲
但個Price唔update，所以做back test 好麻煩，無得直接用電機計

其實一萬蚊 真係可以試下yolo x125

想問大家係binance用咩方法交易多
credit card 轉數快定轉賬

得一萬蚊，不如努力儲錢，儲返十萬八萬先再諗。

首先當呢一萬會無先好開始

避晒今次個大跌，個TA真係有啲料